{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049791",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포비치캐슬B펜션"
    },
    "text": "海から徒歩5分の距離に位置する宿泊施設は、入室は15:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー炭とグリルを利用するには2人から6人までは20,000ウォンを払わなければならず、7人から12人までは40,000ウォンを払わなければなりません。 13人以上の場合、1人当たり追加料金5,000ウォンが発生します。 バーベキューはプライベートテラスで可能で、雨天時や冬季にもご利用いただけます。 幼児を含む最大人数を超えてはならず、乳幼児は1泊基準で10,000ウォンを現場で決済しなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは許可されません。 共用トイレは3つ、共用シャワールームは2つあります。 電気自動車の充電施設は有料で、利用時間は制限がありませんが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 キッチンは可能ですが、客室は禁煙です。 駐車は可能で、ファミリー海水浴場の近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の立地はどうですか？",
            "answer": "海から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2人から6人までは20,000ウォン、7人から12人までは40,000ウォンです。13人以上の場合は1人当たり追加料金5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューはプライベートテラスで可能です。"
        },
        {
            "question": "雨天時や冬季にもバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、雨天時や冬季でもバーベキューは利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1泊基準で10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "共用トイレやシャワールームはありますか？",
            "answer": "はい、共用トイレは3つ、共用シャワールームは2つあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できますが、有料です。利用時間に制限はありませんが、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "キッチンは利用できますか？",
            "answer": "はい、キッチンは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はファミリー海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はファミリー海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 541
    }
}